我又成為最早起身的一位了。。。。。。。。。。。

?

羊b

落街晨運

會死

咁早起身做乜

On9

再訓過

收

死肥婆

等淋雨